姚貝娜唱中國風歌曲最正

畫情 日月凌空 好多首都好好聽 唱得好有感情 未紅酒先走一步

畫情真心正

但都係宣傳歌 唔係插曲